有無人寧願做英國人隻狗都唔做中共隻豬?

狗,起碼有飽飯食。
豬,係咁想食左你。

緊係做美帝隻狗 英國不了

香港獨大 天上天下 唯我獨尊